請問巴絲有冇被拘捕後嘅教學？

最近黑警經常濫捕，所以想知多少少。
以防被捕時有對策，唔使咁徬徨或比狗兇到。

經常都聽到被拘捕後，記得淨係對狗講「我無野講」
如果我一直冇野講，其實係唔係我坐爆48小時後。
佢地無證據控告就要放我，而唔會再有手尾？
有冇巴絲有經驗或教學可以分享下？

推